今日冷到頂唔順終於著咗superme雪山出街

搞5掂.
著完都重好冷

啱啱地鐵站見到有個150嘅肥仔着住件雪山 唔通係你

我158 89kg 俾啲尊重.
小小肥啫

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

89KG我最肥既時候先70KG89KG已經過灑BMI重度肥胖啦

出街矮過啲女係乜感覺？

我今日真空著羽絨背心
下身著短褲 踢拖返工

我絲打

肥得健康

好型

咁都叫肥！！！
非常之瘦
想扑

識d嘢

對皮可以夾腸

5同1毛卜嘢！🤚🏻

雪山裝唔係幾年前嫁咩？

下，我今日著自由神像喎